# План А.
## Этапы
1. Наполнить опенсоурс контентом/программами/классными вещами которые некоторое время будут показываться и кидаться на weow. сервер.
2. Заинвайтать людей, закинуть сервер на Дискорд Сервер Площадки (самая важная из которых дискордсервер точка ком ибо она встроена в БеттерДискорд), поднять актив.
3. Набрать людей на должности из README.md.
4. Начать разработку разного проприетарного софта (всем же нужны деньги).
5. Пиарить сервер максимально возможными способами, кроме партнёрок.
## Третий пункт.
Разработчиков надо набрать на C, C++ и Go (golang).
## Пятый пункт.
Это не выгодный способ получения людей на сервер, ибо 1. они будут скорее всего инактивить, 2. есть риски потерять своих людей.
